[
    {
        "randomId": 644
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    }
]